應承我

聽日只係想你著住件黑衫
簡單地傳達一個訊息
「我未放棄」

#000000

好